「曼克頓封暴」開頭以為講WAKANDA, 原來睇落去係美警同毒品同流合污喎

開頭以為講WAKANDA, 原來睇落去係美警同毒品同流合污喎

一宗午夜劫案，牽涉300公斤可卡因、8名警察被殺。警司基利（J.K.西蒙斯 飾）急召鐵腕神探安哲（查域保斯曼 飾）調查，並派出緝毒組女探員法琦（施安娜米勒 飾）協助。為了找出2名疑兇雷文及米高，安哲要求在天亮前緊急封鎖曼克頓，截斷所有交通樞紐，誓要在封鎖令的數小時內，反轉整個曼克頓緝兇歸案。但在追查過程中，兩人發現有人想藉警力殺疑兇滅口，令安哲懷疑械劫毒品與殺警案背後，其實另有黑幕！他們要與時間競賽，在曼克頓的交通重啟之前，生擒疑兇，才可把這個謎團擊破。
資料來源: 香港電影 (曼克頓封暴)

柒警同豬驚萎係唔夠既， 我要既係3萬！ 3萬呀！

睇完套戲我係咁諗

原本以為講殺警案會係歌頒警察d 19片
點知原來係講黑警無一個無辜

套野爛尾

冇睇片就鳩噏，由頭到尾得男主係好人，佢個女拍檔都係罪犯黎

但在追查過程中，兩人發現有人想藉警力殺疑兇滅口，令安哲懷疑械劫毒品與殺警案背後，其實另有黑幕！

美警又係吸毒個下真係應